洗底褲用洗衣機洗？定手洗？

屋企一向教我用手洗
話底褲索晒啲尿，體液
撈埋啲衫洗好核突
但同朋友傾開手洗定機洗既問題
差啲嗌交
佢話洗衣機800，1000轉，
仲有洗衣粉，會洗得乾淨，點解仲要用手洗
你地平時點洗底褲
手洗
機洗

樓主仔定女

女嘅話仲手洗都應該有 60歲, 老母,阿婆果代就係咁

仔就未聽過手洗

特別污糟既話會用手洗左再機洗

我老母反而因為話洗衣機污糟，先用手洗

我都係覺得機會洗得乾淨
老母話d衫褲襪好污糟，唔好撈埋一齊洗

嫌污糟咪集埋幾條分機一次過洗

bra就手洗，費事鬆

如果係靚仔巴打嘅話
可以揾我洗
我會奶乾淨曬佢
老師話口水可以殺菌

笑死
Gay

你都幾無聊部洗衣機係咁FING係咁過水去水入新水可以有幾核突？
再唔係咪買LG新出個部洗衣機上面滾筒洗一機衫，下面櫃桶嗰格洗內衣褲絲質衣物，柒吓柒吓洗衫都要問人你都幾有病

女:手洗
男:唔洗
利申男

洗衣機試過洗穿

樓主60後？

問下姐 洗唔洗咁串

連登仔都要著底褲

痴線，洗衣機點會洗得唔乾淨

瀨咗屎咪會用手洗

要洗衣機黎做咩？

好撚得閒咩手洗

手洗再機洗

機洗
冇咁麻煩

咁都要話人有病，你都幾有病